[推上國際] 警察偷襲毫無防犯嘅記者

source:

多謝巴打整gif

source:

影片中6:41:31
可以清楚見到 警犬做嘅嘢屬實
只係角度有所不同

Reddit post已經開咗
請有ac嘅朋友幫推

另外請backup片同相
sd比各大press

thxxx

pishhhh

朝早仲問緊來源真確性

下午就會有巴打搵到

推

幫手sd嘢同upvote
thxxxx

可以嘅話 po埋去Twitter

我老人家唔識用

條Facebook片要click link
唔可以就咁click play
thx

【 突發】第二輪炮火！行動升級！除咗取消港共外國護照，我地正式開辟聯合國人道罪行戰線！

推爆佢老母閪啊

Push

記者朋友 your turn

push

巴打下次要寫全寫hong kong,就咁hk可能有鬼佬唔識

Push

條友好似徐步高

推到成班黑警仆街

其實有冇手足知點向聯合國人道組織備案

pishhh ahhhhh
個Reddit post仲係冇乜noise ahhh

同埋貼埋段片係/gif,再貼係下面comment俾人睇係無photoshop過

推

有片，推

記你老母！
出黎啊自由閪！
叫你個耶穌落嚟見我！

已經貼咗

搵到出處未？

咪po曬

推上國際！！！！！
等全世都知香港警察狗都不如！

pushhh

推啊

痴撚線

似p圖 唔好急 check清楚左

已經有5毛想spinnnnnn

乜嘢啊
有曬source都話p....

大推
偷襲記者可恥！

推爆佢老母

係咪有病 有片都可以話係p圖

有片呀，自己睇啦傻閪
¥0.3PayPal 左比你未呀

R1: No screenshots
會比reddits mods hide,crop圖重up啦

最好寫多句photo by Tung Lap Kei俾返credit董立基先生好d

屌sor 睇左隔離po無睇清楚 自膠

推

盧犬話教過班癲狗同記者保持友好關係架啵

推上熱門

You shoot the Press!!

You shoot the Journalist!!

唔明
老人家唔太識用呢啲

自膠，Tung Lap Wah 董立華先生

屌，人地用開we7支那寶過數架

推
黑警肯定一路噴一路諗住：記者？記你老母！

各位行街食飯請用air drop大法 sd電子傳單

推爆佢老母閪！推上國際舞台！！

唔俾screenshot，你剪走上下貼張圖就得

推推推

班毅進仔擺明唔知咩叫Press，橋果個鬼佬都要講Journalist先有反應

收皮啦好冇

推爆佢

推！！

文宣組Channel group：

收到圖既大家可以大肆宣傳/forward

印刷組：

可幫手派單張同印刷人任

印刷品合集：

任拎唔嬲，自己印自己派

痴線，班記者真係可以去做戰地記者，畀人兜頭只落去

有條友係咁話個gif 係雨傘

好撚狗呀死黑警

第一張以為改圖
再睇落啲片都有埋

有晒video
pushhhh

Pish

pushhhhhhhhhhhhhhh

啲人judge話條片係雨傘出 叫我出片
但我po唔到fb link
有冇巴打幫下手

鍵盤戰士 出動！

有埋片, 推爆佢

係
但我po fb link就比人del cm

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

做實事

淋病多大膽，警賊多大膽

第一張圖個黑警好似key上去咁

有片
no is p

白 衫 個 堆 真 係 人 渣 黎 ！ ！

咁係呢到睇多幾張

btw 白衫係啊頭，唔係普通公安咁簡單。

係帶隊個D黎

pish

push 加油

press!所以佢地就禁落去

嘩屌

推佢老味

真快手！有gif，好波！！！

po番個gif上reddit
唔係一陣佢地又話係p圖

下 個地點係垃法會
雨傘有佔垃法會？

嘩
一定要去Reddit幫推

我去應

淋病呢個閪人毒撚過689

btw 阻一阻大家

岩岩因為早上聖經 po 同岩岩化學po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

警察：記你老母

已upvote

有條友話係雨傘cap出黎

班黑警

仲有本身以為係水樽嗰粒彈！

投咗訴先，謝謝

記你老母
推到警犬落地獄

原來係真 推上國際

推呢個都得

啊位巴打係po gif

呢個一定要推

又係白衫 白衫都咁on9

屌玩偷襲

死警犬屌你老母

點解張相D色水咁古怪

推爆成

pisj

有條賤種三毛 powderredpuff係咁話條片係假 又話我地係paid troll
大家幫手澄清呀！！！

有冇國際記者協會
應該都可以出兩句聲呀

第一張係咪p圖？少少怪

同幫手upvote ah
等更多人知
仲有sd片比cnn bb

我知呀但第一張圖真係似嘛

bbc

應該係都高dehaze & contrast

個acc三十日

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

啱啱先喺隔離post回完，呢頭就證實係fact

Push
推到一哥口啞啞

記你老母

香港而家出晒名
出名在公職人員知法犯法
出名在有強權冇公理
ps黑警冇一個係無辜嘅

i can't find the right word

推佢老母閪 有無記者朋友知點樣引發外國記者最大回響？

有無可能將警察連同家屬朋友嘅大頭照貼街招咁貼

點解要好似急屎咁既樣

推 有相關朋友嘅人幫下俾外國記者睇

推撚爆

push呢班狗真係on撚9

記者都搞 佢地仲要柒幾撚多鑊
無腦無讀過書唔洗衝出嚟話比人知

記你老母 扑強2野

一哥：我對記者最客氣
最客氣都咁係咁嘅款
咁唔客氣係點
睇黎d狗真係無家教

咁快尾片就播放失敗？

國際

發夢原來我就係比呢條撚樣射

要求多國制裁外籍黑警！

要㩒link

推
警察對記者好好

嘩 ！ 噴記者做乜撚？
真係對記者好好喎

有條友powderedpuff 一直話幅圖係假
負評爆佢

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

「係人都知我對記者好好，好客氣」
「唔好笑，我係認真既」

好你老母毅進仔

屌你 真係痴撚線 佢地係咪真係對歷史冇認識
愈來愈遲共產黨個陣做既野 成班毅進垃圾

係咪痴撚線

真係癲狗黎

r/pic好似唔比post screenshot? download左張圖再post過?

搵晒佢所有文負評

唔好真係以為有人保先得架 有咩事 上面一定會交幾隻狗出去

答呀 係咪痴撚線

真係記你老母

記你老母呀

pish! WTF

一哥口中既最尊重記者

有埋片

推 咁多證據

reddit撚？

推呀

你呢咁 CHECK左戶口未呀?
應該過左數架啦

繼續推

打記者 愛也

remember your mother

Pushhhh

呢個一定要推
班狗已經癡左線 全世界睇住都照搞記者

盧署長：現場情況太混亂 同事先唔小心擊中記者 望記者體諒

發夢有公務員講：FAX去公務員事務局投訴，警察會無得撈，無退休金，仲要坐監
公務員事務局
傳 真 : 2868 5069
電 郵 : csbcomp@csb.gov.hk

以下係夢境資料，隱約記得：
1. 投訴警察開槍, 過份使用武力, 執法不公, FAX + EMAIL, 之後會有人跟進, 勁過警監會好多, 未過試用期警察多數88加刑事 , 舊制既公務員隨時連退休金都無埋
2. 必須寫清楚警察名同編號 (用呢條link查)
3. 要用正式方法送佢地一程, Fax + email 最好, Email 補資料, 呢個直接影響升遷甚至炒人，要開board, 唔好用1823
4. 可以叫議員寫仲快處理, 列為Urgent 處理

發夢果陣記得有人寫
Subject: Letter of Complaint for HKPF Misconduct in Public Office (MIPO)

Dear Sir / Madam,

I am writing to file a formal complaint on the following cases happened on 12 Jun 2019.

1. Hong Kong Police：「Get Out. Fuck Your Mother. Freedom Pussy.」

2. Moving speech from an unarmed protester to police

Police Response：

3. Multiple Police Attacked an Unarmed Teenager

4. Undressing Female Protester Forcefully

5. Police being unrelenting even protesters are leaving

6. Without any proper warning* or any imminent threats, HK police aimed at protester’s head and fired

* Only after showing a flag with written warning on it and yet failed to disperse the protesters should the police fire.

Although the “Police firearm rules” is not made public, generally speaking, police should NEVER aim for head to curb violent act. Even beanbag guns should be only used below thigh regions.

7. There is no exception for foreigners. The person in the video was sitting still but still got shot with pepper spray at a close range.

8. Ignoring the freedom of press with「記你老母」

9. Refuse to give way to ambulance. Negligence of citizens lives and violation of law.

According to “Police General Orders” 27-02：A police officer shall not delay the administering of medical aid or the conveyance of a victim by ambulance to a hospital or clinic.

From the above videos, we can see that the HKPF is abusing their rights and adversely affecting press freedom, which is one of the core values of Hong Kong. It is hoped that you could look into the case immediately and a reasonable explanation or other follow-up action is highly appreciated.

Thank you so much.

Yours faithfully,
XXXXXXXX

推啦屌你老母

推完要上Reddit upvote ahhh

［推到國際］保溫壺係真催淚彈，面對面掉記者

幫手推

有Reddit link未

[url]

討論緊啦，快啲upvote啦

[url]

上面錯link

幫手upvote

香港警察

記你老母呀自由閪！！！！！

thxxx

搵人畀啲黑警睇下，嚇到佢哋震

我自己入去係冇事

唔客氣就殺記者㗎啦共產黨都唔敢做，佢哋敢㗎

整枝同黑警差唔多嘅黑旗，一舉槍就俾佢地睇
警告：香港警察濫用暴力 涉嫌嚴重違反國際人權公約

幾好喎
但點整？

推爆佢
屌

兩碌棍加塊布 搵人印啲字上去
示意圖：

最好學埋佢地搵人用大聲公講
請記者朋友影住做證
如果警方再開槍射要害 打記者 阻止救護車救援
我地將會告上國際法庭
請停止濫用武力

好想整
問下frd有冇興趣夾先

可以比啲後面唔夠膽衝嘅人舉
巴打不如開個po提議下？

！！！救世軍疑偷賣物資！！！

sd 去哩3度
3個都係世界大型記者組織

International News Safety Institute
info@newssafety.org

International Federation of Journalists
ifj@ifj.org

The Committee to Protect Journalists
info@cpj.org

巴打 你得唔得閒搞

email 好輕鬆姐
但有冇打記者合集？

多謝記者

不打飛機 不割席 不篤灰
場波未踢完
唔好淨係喺連登share

Can someone put it on reddit /pic
and push it to No#1

then send it to ALL journalist NGO in the world!

已upvote!

唔識
有曬source 不如你幫下手

Can you change the title to
Absolutely Insane! Press got ambushed by Hong Kong Police

key word: Insane & ambushed

推!

射射射 射得你咁撚開心 仆街死啦 死黑警
咁鐘意記你老母

推爆

各位手足推撚爆佢

咁撚仆街既
記者都搞
咁又係
記你老母呀嘛
唔搞佢就俾人拍到更多罪證啦

個post 要重新開過
開左未
開左就連登開過新post推

推啊 警你老母

piah

哇屌 未
出咗去
巴打可唔可以幫手 貼gif instead

cls

我post都唔識開

屌
遲啲搞

必須的！

俾更多人睇到警犬們的英勇事蹟

再推再推！！！

推爆死黑警

唔好推

幫push
整合po連reddit link

[推上國際] Heart警偷襲記者

又要推啦

Chi sin